Ce critère adresse les situations où un contenu additionnel contient des [composants d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface) avec lesquels il doit être possible d’interagir au clavier. Par exemple, une infobulle personnalisée qui propose un lien dans son contenu.